有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (92)

唔小心九十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

頭香

叻仔

Camp住個1001

好撚9,雙開點搶ar

feel到個個都懶得開po

試下三開

Sure

其實停左1001好耐

好介意EX既過去 點樣先可以成熟啲

係

lm

點介意法

Lm

試過次 話你聽有d野真係要介意下

小爾: 120/231.35/27.41
五十肩: 69/151.17/28.39

小爾勝

岩先一齊無耐
佢有時口賤提起EX既過去
又話仲未完全放得低

無耐啫 係咁個啵...

我會自卑
佢同佢個EX三年大大小小野都一齊做過

屌 食撚完包朱古力先發現過期
希望毒唔死啦：(

push

隔離post好mean好好笑

食食下feel到好林...但照食唔理

Link

which

我肥仔
女 9分

陣味一定勁撚難食

肥婆著3 post

就到夏天，又係時間教下啲肥閪點著衫 !

LIHKG @ Android

係 唔怪得狗也不屌朱古力

矛電了，88

充氣果個笑撚死

黏

咳咳咳

詩

想改名

改做手一黏便繫

why

屌 四月第一日就豬
屌

講咗成個鐘 終於出到門口買野食

$$$$$$$$$$$$$

願意忍 受苦也榮幸

呵呵呵

逝去已成往事 不能重回

唉

yeah

自己食

92
真心痴線
都係1個月左右

黐線

早晨

不了不了

今晚目標係留守到11點

餓了

咁早

🤷

me too

🤖

紅人

完全唔知發生緊咩事

which肩哥

🤰

Eat sin

竟然係佢 ？

💄

晏啲無車返屋企

🦂

嚇死 幾驚你出私煙圖

More 我唔怕

11點無車....住西貢定赤柱

市中心

西貢市中心 ？

手心的薔薇 刺傷而不自覺

?

那一雙笑眼睛不適合皺眉

夠鐘了消失咗

叫me?

冰個？

調味料

對 有冇搵到我

仲未見人 都係瞓多陣算

矛=.=

番左去差電
safe safe

渣嘅

點揾ar=.=

去食甜品咁開心

周街都格仔3=.=

咁大提示 頭先方圓幾里都冇格仔衫

...
你點g冇

我都有眼睛㗎！

藥既副作用

依排熱咋

唔知了

琴日打機打到成個鍵盤同枱都係手汗

可能古巨基上左身

跟醫生既吩咐食

onj

睇到咁遠咩

走左了，下次啦

我冇女朋友，完

有人搵我？

水水

我唔飲酒

有千里眼！

大叔

笑

今晚食乜好

仲食唔食㗎

其實係邊頭，南豐定綠楊

忙足成日
終於收工

你講真？

隻con好唔舒服

屌 等左你成日啦

你成日都粒聲唔出就走左人ga

我上緊堂呀嘛 無上到連登

毒撚冇人理

The user is not exist.

食埋應該不用再食

瞓覺算

心累

爽 做到學術台麵麵麵麵條題目

人累

手累

87

我地話係咁你係咪唔聯絡丫

7

串我...？

y串

剛剛

除非真係落街買個m記 如果唔係我都唔慣自戴眼鏡出街

我直接唔帶

咁7都話型
串緊

真7
恰

又唔是日日帶

why 恰

你恰我咪唔信

筆累

月con都可以唔日日帶姐

幾時恰過

你真型

帶眼鏡仲累

下 尾

你都串...？

型之廢青

想夾埋欺零？

神之廢7

毒撚 慣了

m記

你講緊tg？

熱氣

吉邊

係啊 你改左名？

大快活

劣食

仲有冇

大家樂

woooo串島

睇唔過眼

係前幾個post我仲同緊女朋友long d
今朝就被分手了

係邊區食？

討伐

又貴又廢

唔係廣島就得

性格不合
諗野唔同
我無乜目標

我可以食屎但係肚入面嗰個唔得

認真

澳門大豐(好似係)
有好多分店
石離果間幾好食，但好早收(6點)
其他唔知

sor, 果度得一間好似冇分店

屎唔食屎

依家有動力去繼續練音樂
但忙到氣都無時間抖 練條鐵

依加幾點？送個鐘俾你

下次可以試下 平時自己係樓下食
完全唔知出面有咩食

所以你都唔食

係呀。。你俾你既我 我加你

雞翼尖

一個人嗌份涼份單屌可以當正餐了

荃灣山西刀削麵王以前食好好食，依家唔g

唉
又去折磨自己啦

我見到一大段英文加power呢個字
就會以為係my power powerful

呀！！！！！！！叫春先

都係嘅
起碼可以見下佢

有段時間好鐘意聽呢首歌

裝修之後就狗不屌了

炒粉仔

識嗌

你問我答

好話啦

幾年冇食過

巴打仲係好灰？

答咩

炒粉絲

粉巴

嬲

如我是淚提煉的歌 有一些歌詞別觸摸

琴晚有上黎 仲有覆你

我都係 以前真係幾好食

你咁出名 1001唔開po

見到要排隊就不了

九大郎

寧願講得你清我楚 仍可算製造過聲浪

依加差咗了

青瓜味難食

離開請走得灑脫點

已為你想得太多

你今天當我什麼

被差遣得很多 得到不多

你地今日有無去食野

其實冇

無食野

-,-

六索等你好耐

就生日 緊唔緊張

我幾時生日

Eat

聽日

點解我都唔知

有人同我同日生日？

pmed

你邊日

生日快樂

FAKE 9我

多左=.=

幾歲

渣ga

你唔代我去食住先 我今日肚屙 要唔要睇下？

快

沖左水 你咁遲

話說小天使糖糖套卡通好耐以前

終於有人知我個名係點黎

食藥定飲酒

食檸檬

以為自己無帶耳機，返轉頭拎
發覺帶住一直播緊歌

其實唔關老事 係唔太出名嘅卡通片

真？

⋯⋯仲食得唔夠多咩

南豐

=.=矛見到

揾人提me早d瞓=.=

早啲訓

早啲瞓

神廢help u

神廢專業可靠

講錯左，12點提me瞓

I see my vision burn
I feel my memories fade with time
But im too young to worry

早d訓

等陣夠鐘了再提

我回來了

Hello

thx

Mememe

hello 炒粉and 希古恩

做咩？

y ar

=.=

Wohooo

hi

廢兄！

hihi

試一試盡情地愛～

成件事錯晒

仲留守緊係美麗既學校

去揾fd屈蛇

仲未做完咩？你聽日係唔係要交稿ar

如若花 盛放 結果
何若水 聚散落

11點喔

歷盡了滄田桑海

餘下的淚 餘生的罪
願背負下去 別離去

咁你仲唔番歸
btw吃飯飯木

未搞店份paper

d人死晒

好想瘋狂食m記

番歸食，一陣矛車

聽日自先做囉

今晚deadline啦

今晚通頂

+u

For what

fyp 冇掂過依排

okok, lm睇瞓教

即訓

翻黎

買個比禾得唔得

落街食啦

我落街有得食食左啦
我生存既地方連m記都冇呀

我都無 聽日搞了

煮吧

橙屎鳥
叫麥麥送都唔得咩？

唉 好撚灰
點解臨做project電腦先黎壞
要變freerider啦...

岩岩係房打死隻蜜蜂 cls
Btw 唔啦 肥

我賭j佢唔會送

洗緊頭沖緊涼，對眼係咁有水流出黎

聽日再唔搞真係defer得

有沙姐

你邊有j賭

有蜂蜜

準備好見證光速爆post

我有 你要睇？

怎麼了小熊

嚇死禾呀！ 你又唔幫我打

今晚比你睇

點會

好似幾晚都係咁

感情嘅野 收起不掂好啲

都係得元兇巴會覆

你都矛，賭條鐵咩=.=

同你一樣 以為單機版

你打完先同我講嘅

抱緊

個post好陌生

我愛你呀

你又知我冇

bot

我見到唔打 等佢針我咩

矛圖矛真相

我呢我呢

諗緊你係咪原來 定係另一個原來

55

針

冇個識了

瞓啦柒頭

睇左要對我負責ga

訓你老闆西

okok, 幫你

針我好啦唔好針你

惡T^T

最愛你

呢個真 呢排少上啫
好似唔同晒人咁

我係原來呀

抵呀

d人走晒

痛痛呀

佢地全部都係mk嚟

幫我咩

心痛

u only...

點解走晒？

幫你

我真毒喎

你叫人7頭實係好溫柔

原來係改咗名

人會散

我都想知

我都係

扮

你比佢針我都心痛

佢叫自己訓 你點會係柒頭

我記得上上個星期唔係仲好熱衷搞行山咩

你點話點好啦

女神自己去左行

你上得太少唔認得我

咁等佢痛 一齊拍佢

你都係

嘻 寶寶最好
咁可唔可以買薯條我食

你點變我都唔會唔認得你

自私行？

我仲諗緊學術台條題目

我仲純過蒸餾水

認得 但你哋成日改名

應該係我地無人覆佢
你又唔上水

罰你 你做咩比佢入黎

緊係可以 不過聽日先

死mk

Lalala

依句ok 夠假

真既？ 咁就抵錫

早一排人多混雜
上水都冇人理

hohoho

佢地咋 唔好屈me

me2

佢話未見過靚女 想見下

典解呀 你唔愛我啦

Filrt都唔識點同player玩

我份人不嬲出名夠真

想見你？

係 太多人
所以我都dive了

動了該死的凡心

上親都單機

不過兩位靜靜好似都唔見咗？

真

點會唔會呢 冇船啦

對唔字

靜靜好無

但而家又冇晒人喎

夠鐘死心了

靜了

本身我已經新人 而家路人

唔知了
等番有我識既人先再上黎

屎水？

炒粉點會冇人理呀

忙掛 好似又真係

你夠鐘瞓

我呢

點解今日可以咁撚黑

嘔未

我真新人

有啊 得你理囉

你成日理新人唔理我呢個路人

你識嘅有邊幾個

我真路人

你最靚

咁抱住訓 眼訓

屌，真

叫d fd去24陪你玩

好多喎

日日都咁黑 慣了

頂唔順咪飲

嘻嘻 唔比講大話

其他人未睇到啫

自私飲？

講經咩 我邊緣人睇唔睇到都是冇人理

你條仔呢

唔敢入嚟

但而家上緊水嘅就唔識？

所以想潛了

中意緊個女仔 一路好地地 然後佢突然無端端話覺得我狗公⋯⋯唉

攬實 快啲訓

其實識

簡單嚟講 唔識你呀

我接

對住你唔會

我掛住手巴

你覺得無端端啫 你做咗啲咩啊

我識你喎

好正常
毒撚冇人識

驚

你勁 毒撚都識

我記得你的

說穿了

一齊

毒撚緊係識番毒撚

黑到想死
想買野食果陣間野火燭
同frd因小小事嘈交
打波傷左隻手
做project電腦死機
依家隨時0 contribution
好撚灰 想出街大嗌

好人

岩阿
我暗戀既人問我我放唔低既人佢識唔識既

呢到仲有冇人知你跑步唔帶鎖匙嘅威水史

完全感受到用詞嘅唔同

人生緊係extreme mode先過癮 太簡單邊好玩

你太敏感啦

好苦惱

應該得返手巴 元兇巴記得

我潛下趕下功課先

我都感受到
不過你平時再夜啲上嚟又唔怪得人嘅

唔好咁啦

後繼發生嘅先威水

太難了

呢排直情係冇乜點上

如果人係善忘就好了

咁就上左啲啦

想quit

冇錯 後續先精彩
不過你都⋯半斤八兩

扮知

朋友啫朋友啫

。。。
唉不要提了

有無新人我都係搭唔到嘴

好明顯係扮笑

係 冇人上嚟打歌詞喇

朋友都可以咁樣

善忘嘅通常都係自己唔重視嘅事

一齊笑

唔怪得我咁記得你

講多啲 摩牙

好想一過就可以咩都唔記得

12點 提你夠鐘了～

我見女神同希巴都成日打呀

唉 我都唔知 晴天霹靂呀

咪又係冇帶鎖匙
不過我就冇朋友拎俾我係街坐咗十幾個鍾囉

好有心ar
me準備去瞓了

冇人理了

好想鳩叫鳩跑發泄下

呢個post我都剩係認得你同元兇巴幾個咋

不應踩的界為何過電
我都覺得自己有啲過咗界

想去天台鳩跳呀

唔識me

有人認得我 好緊洞

我都試過出街唔記得帶鎖匙 凌晨2點幾先返屋企
打返屋企冇人聽
於是去左fd屋企借宿

元兇巴應該打風要過澳門
幫手抽乾啲水

開心 被記得了

冇朋友

你男神來 大把人記得

剩係記得你你好似改咗名
一改咗名我就亂了

一直好想試鬼佬玩果隻extreme sport
上天台周圍跳

晚安啦
我就又訓唔着

不要提了 車有後備匙 但係條後備車匙係人度

見到都覺得腳痛

係咪你太chur定俾佢知你有第啲女啊

毒撚玻璃心碎了

講player就記得了

話說我有個同學返唔到屋企
要我陪佢 應如何是好

好想失手

真呀

skd is me

有時間緊係陪

帶佢返自己屋企

放低部手機啦，好快瞓得著

你又知我想講男定係女

係咪可以講心事

屌你老母

當然可以

請講

男定女
不過有時間就陪啦

夠鐘了訓啦

佢肯肯定係女

真心

不了
唔可以做啲咁嘅事

刷緊牙

講啦 我唔敢講

咁啫係女

乖

元凶巴依家扮緊工?

咁者係扮唔可以做咁既事，但實際is ok

咁過多幾個鐘先搵佢

不呀 返屋企冇耐

又要心理準備呀

身理準備

同個女仔whatsapp左3個幾月，平時我問佢做咩佢又會post相俾我睇，回覆又唔係hea回，但佢從來唔會主動搵我
到底個女仔係慢熱定對我無興趣
d fd 都叫我放棄

屌 好似扭到條頸

抖下上下連登就唔想jump㗎啦
btw諗緊有咩可以比我發泄下 好揼春

現實中呢?多唔多野講

佢個人本身點先
其實唔洗太刻意去在意依啲 順其自然
反正佢對你冇興趣 你咩都做唔到架
咪keep住平時咁 有咪有冇咪冇

終於交左paper可以坐車返屋企

朋友嚟啫 識咗年幾兩年
但佢個人好煩
廿幾歲人思想仲係個妹咁
但見佢返唔到屋企又好慘

扭返轉頭

第team同事來的，間唔中係pantry會吹到一2句

識玩

打自己

岩岩聽歌 high過龍
fing下fing下扭到

有嘢忙 呢幾日放假積咗好多事未處理

好波

same 依家另條頸啪啪聲 好撚驚

𡃁妹仔咪幫下人囉
你都話朋友就唔怕啦

睇咩朋友啦 真朋友咪陪下
如果唔係咁夜要我出去 含撚啦

可能係佢唔主動啫
佢一日都未話你煩 好反感
都仲係有機會嘅

叻叻

笑撚咗 到底有幾high

唔同department又真係難啲

咁搞掂自己先啦

要好好保養
成日挨係床到睇手機 條頸食晒d力
好易痛

到底聽咩歌可以咁high

想大巴大巴煎塊臉度

但同department溝到都煩

個次同佢出街，傾傾下佢話自己係怪人但又無點解釋
唉....好難得識到個有共同興趣既人真係唔想放手

普通rock pop 係輕快d 結果fing過龍

屌你老母兒童節assignment deadline

果然元兇巴係個分得幾開嘅人

我好中意聽啲好重beat既歌

rock？ metal？

考驗友情值唔值凌晨出去嘅時候

你呢

如果自己有嘢忙 不了

諗住做到幾點？

終於收工翻到屋企

eg?

哈囉

辛苦了

Electro

其實我7到重未問到人有無男朋友 把握唔到機會好smooth咁問

我記得你呀巴打

Edm

Miss me?

如果識分得開
好多事就唔會受傷啦

我守舊d 唔係好鐘意電音

ys

想吃東西

三澄

眼訓果時聽完會精神返

Miss死了

減肥or not

今日一如既往 無新突破

試過攰過頭 聽住metal野都訓著

唔緊要，希望在明天ar ma

我都好想食
去7仔買野叮算

無去約佢？

不過問自己友拎左佢電話

其實有時可以既話訓一訓仲好

不了 做完尖唔想晒

陪佢whatsapp lor

佢今日早更 行兩點T 我行530

Sure 前者

9點幾個d鐘數 有好多野要做
唔想訓

佢知唔知你有佢電話

早幾日先受傷完

咁繼續想下好了 不要吃

做啦 打醒自己

女同事嗎

scandal
有無人識

唔知 我都諗唔到有咩籍口去wts佢

唔吃了 聽日都唔吃了

聽日唔吃又唔是幾好嘅

咬野 比frd咬到成手印

同女同事冇咩嘢
維持友好嘅同事關係

用儘方法知佢全名我都係搵唔到FB or IG

唔吃咁多

通頂

女仔都做尖

會唔會嚇親人

我都想

咁希望你早日療好傷

居然唔直接問

就係驚所以無搵到

女仔唔做得尖架咩

你啲frd狗黎?

我都想
好奇怪 啲bitch係特別可以傷到你心

Go 陪你

係呀 比同事笑我成個變態佬咁

好warm ar bb
可惜我冇咁ge待遇

女神終於回來了

hbd ar

睇定d先 突然有個唔熟既同事搵自己
可能會嚇親

我都係狗黎 佢地係都唔出奇

好尷尬 唔想佢反感

你們好

唔知食乜好

咁可能佢個人唔會自己搵人/怕俾人知呢
冇話放唔放手嘅 對方有冇興趣嘅問題 如果冇興趣你自己放唔放手結果都一樣
咁不如照返大家都舒服嘅方式繼續相處 間唔中試下flirt/傾深入啲 睇下佢咩反應
俾人覺得你chur仲衰

因為是bitch啊
唔傷你心嗰啲就是女神 是好人啦

我得翻11日

知你sneaky stalk仲反感

7仔CP機翼

真 大大方方 有禮貌地問仲好

如果係就好啦 係就唔會不斷行錯

主動同人傾下計 面對面
熟左先問人拎

🎂

bb我準瞓了
諗住聽日一條友去行山

我覺得3個幾月都唔算好耐姐
可能個女仔都觀察緊你呢

乜事出左一晚街就92

Sneaky stalk得我自己知

不過從來唔會咁做

女仔可以操啲咩?
最多咪減下肥肉

聽下先

你好

揾下有冇d宵夜檔，食下串燒都好

拎電話好似易過拎ig

有女咬

蕃茄

係咪覆錯人

汪汪

skd

日本妹band

band黎
最緊要係全女班 仲要幾靚

佢知我細過佢 好似有啲難道

Bubble butt

唔想落街 行好遠

做乜今日係街柯兩次屎

度

潛足一日
我瞓先上水

算啦 到咗呢個歲數仲邊有好人
個個都變晒 得自己冇變過

勝在視覺上搭夠

咁梗係女啦 仔仲比佢咬咩好無意思

以前初中比人咬到驚
依家見到女伸個頭過黎就覺得佢想咬人

屌。夜晚有上過黎架我

d線條firm d都好睇既

同路人

im home bae

用做朋友既心態去接觸人會唔會好d

咬你jj

咁都仲可以唔知食乜
雪櫃一定好大 屋企都一定好大

撞落啪啪啪聲

咩玩法=.=

日文冇乜特別興趣 除非個旋律好正

姐姐先正..

我估呢個地方係冇既
我住得好僻

我份人好難掩飾到對人既好感

減下對波

食蕃薯梗屙啦

日本d歌 我覺得好多都好動漫feel咁 好熱血
聽得多其實好悶

算，我瞓了

Where ar

唔係唔鍾意靚女 不過對靚女冇咩特別興趣

減極都仲有

已經係太平公主仲要減

Larc en ciel

都係乜嘢？

好葡萄 多女

笑左

鍾意睇囉

所以今日比通粉你食

講下就信 我都想

係 柒左
我想覆個個話whatsapp左個女仔3個月既巴

晚安了

愛你

一點先啦

走先 88

今晚宵夜

都係得自己冇變過
利申 真。好人

我個人都係鐘意外國band 本地band多d

gd nite

大西北

有無巴絲諗到啲好既籍口去問佢拎ig Facebook or phone number

玩留？

係wor
我都有生果食

幾好既男or女仔，hurt下hurt都會變仆街同bitch la

陪我十分鐘？

有無西瓜

sor冇刨po
個女仔本身同你熟唔熟先？

呢樣真係唔識
好耐無去追女仔了

同佢合照然後拎contact話sd翻比佢

得香蕉橙同蘋果

簡單嚟講 同事 佢FT我PT 同頭笑下一句起兩句止關係

橙

希望你可以keep住落去

Brit rock

Same la...

食慘啦 好甜㗎

翻工邊有機會合照

被hurt咗無數次

機會嘅野 係要自己製造嘅

brit rock 反而少聽
黎黎去去都係識大路野 oasis
反而英國隊 indie alt-j 我就有聽下

唔緊要，仲有大把機會

第一次入嚟傾謁

喺一間英文唔好嘅中學畢業, 去外國讀咗幾年書英文仲係好渣
對自己好失望, 亦都對父母好慚愧。
有時諗緊當初揀出嚟讀書係咪一個錯誤決定

最後食左蕉

Indie真係太撚大個base
我都係聽開大路野 arctic monkeys

成日諗住扮等lift等到佢都出嚟 不過幾次都失敗

去邊度讀?同埋你係咪多數同華人傾計?

Moreee

條路都行左啦 好與唔好都無需要後悔
有時行既路唔岩又有咩所謂 錯既路都可以畫到幅新既地圖

識得耐唔耐？

丸小妹

我都係留意下d band仔野 睇下人推介
alt-j 可以試下 第一次聽都真係幾驚喜

都唔聽民意既

生日快樂

有咩生日願望呀

我翻左兩個月左右 近半個月先知對方叫咩名
可能佢都唔記得我叫咩名

好想食呀

冇蜜瓜 差評

九大郎。生日快樂🎁🎊🎂🎈🎉

唔趕既先由慢慢溝通 做下朋友先
唔好一黎太進取

okok

係hysan place食既？

人喊對眼唔會腫

今次d橙勁酸
我好怕酸 食唔落

蜜瓜太大舊會食唔哂

試下frd搭frd咁搵佢 例如食lunch
玩活動咁 慢慢黎

但青瓜味都係唔好食

三澄我仲有唔夠半個月就quit job喇

夠鐘啦。一點。走啦

咁如果咁快拎佢ig fb 應該會被以為厹

聽到即刻起身呵番
聽日+u+u
我就瞓了

係呀
排隊排左好耐

不過另一個期間限定個 chocolate 好食啲

澳洲, 同華人傾謁唔算多, 但好少同其他國家人friend
英文本身唔好無自信, 好多時都無信心同人social
成日人地講嘢快就聽唔切好面慒, 久而久之就好內向

係咪1307啲橙會甜啲？

我地獨立部門 識都唔會熟 所以其實同其他部門既人食飯既機會係零

唔喊咪得蠢豬

唔得

唔准你喊

請你食屎

一日就認得出 成日見到依舊野 百幾蚊到底好無食

咁你會唔會試下呢2星期盡量傾多幾句計
你進度咁慢唔會拎到電話

Noted with thanks

咁而家你出來做緊野定點？

時間咁短 又咁唔熟
我覺得你太進取都未必好
都好kick手下

=.=58

1307係咩

00

限定果個就 ok

呢個我覺得都好食
但唔值

工作距離有啲遠 同埋佢都幾忙下

59

果啲新奇士橙上邊有個貼紙。入面有號碼。但我唔肯定係咪1307

咁放棄啦

我就諗緊 幾年時間點都有進步嘅
in case唔係小圈子同華人玩
咁你起外面迫住日日講英文
冇自信係一回事 語言係會愈來愈熟練嘅
咁依家係咪返左香港?比心機慢慢學英文啦

晚安啦

信依d野架咩

我信你係狗添啦

見到有個朱古力味既本身都想試下 個到睇時間嫁 有時幾少人下

唔係信唔信
係真係有分別

咁我走lor

今年我試下入下club 嘗試同人溝通多啲

真ga wor